啓動人手呼吸模式

大家一齊大大啖吸氣～

再呼氣～

你抖咗氣未呢？

手動眨眼同吞口水